其實點解食緊A酸唔可以搽暗瘡膏？

如題 有無巴絲可以解答小妹

食a酸已經收緊暗瘡
暗瘡膏既效果弱過a酸太多太多
咁仲用暗瘡膏黎做乜

見佢爆到好勁 好想搽暗瘡膏加速佢好返

咁你咪試吓用囉

比d 耐性啦
如果係疤既就兩樣都冇用
暗瘡靠藥已經好快搞掂

爆發期搽野都係控制唔到 你叫醫生開抗生素比你食 會穩定好多

最慘既係已經開左